其實有時買波，唔代表係賭波

你明知100%贏硬錢
仲算係賭咩？

Ps 間唔中會搵到呢d 送錢盤

係 所以琴晚買客 咁就四倍

無圖你話中左六合彩都得架啦